電腦HD突然被format

如題, 電腦HD突然被format, 但好奇怪, 唔係所有資料消失, 大約97%左右
想知問題何在? 老化? 事前沒有做任何動作

支共入侵

太多A片，HD會自動format